[推到完場] 狗隊空難聯 對 利物浦

連登已死, 一d大戰氣氛都無

死全家啦屌你老母臭閪
累到英超比人禁歐賽嘅賤種閪隊

好耐冇呢啲post

高質__迷

痢狗真係特撚別底質

臭猁狗又打埋d大陸過期瘋狗針？

push

希素球場慘劇的發生原因並沒有納入正式的官方調查，但事件的發生過程仍是相當明確清晰的。

1985年5月29日，大約六萬名球迷蜂擁而至希素球場觀看賽事，雙方球迷更帶着滿身酒氣進場。在距離原定比賽開始時間還有半小時，在利物浦球迷區的流氓開始鬧事，有些還在縱火，防暴警察手持警棍衝入企圖制止，利物浦球迷爭相躲避追捕，有些利物浦球迷爬上一幅用來隔開利物浦與祖雲達斯球迷的中立區圍欄上，破壞了阻隔雙方球迷的圍欄並挑釁祖雲達斯的球迷，結果圍欄不勝負荷，整幅圍欄榻向中立區，事件最終釀成39名祖雲達斯球迷死亡，百多人受傷。

賽事並未因慘劇而腰斬，之後如常舉行，結果祖雲達斯憑普拉蒂尼射入十二碼令利物浦以1:0飲恨。

邊隊先係狗隊

最衰都係拉莫斯搞到一眾痢狗癲撚左，當中樓豬痛程最嚴重

高質

咁都入到利迷數？弱智既？

唔係我地高普踢走摩狗你地隊波仲護緊級

笑下咪算
係有啲傻鳩出黎扮曬正義球迷帶風向

推個po

空難聯 啪啪啪

希斯浦

做乜撚野

乜撚呀又

邊撚個黎

我地利迷拎硬英超係串d

撐！！！！

依個po好舒服

一條心反獌

太多言論自由唔係好事，快啲同中國接軌行網路實名制先得

P.S.中立球迷

1001

利迷好波

利記想拎英超 等多一百年吧啦

全世界都利迷

屌你老母

做乜鳩 條友一次利post都冇開過

係 獌迷幫利迷推個獌狗開嘅利post

幾時踢

咁改自己愛隊名

睇佢profile都知咩料啦
仲兜

真係唔知樓豬係乜料
淨係知係引戰狗
不如兩邊都唔好推算

On9 = 假猁

利狗最後一次係幾時攞過冠軍？ 屌你老母

屌原來呢個係獌post嚟 出返去先

高質獌迷

獌區？

玩還玩，唔好搵人地球隊既災難傷痛黎玩

死獌狗KevinGameiro：識人係曼聯做, 高層落左order唔會季中炒daddy

樓主柒事回顧

第一頁D獌狗真係弱智

個post獌狗自己開

樓主獌狗黎

到底做人要幾失敗先會拎空難黎講笑吸引人注意

屌你老母死幔狗

樓上班獌都係啦
見到個post雙眼發哂光入利迷數係咁笑利迷
呢件事你自己都拎黎講笑你對唔對得住你間球會呀

DD 狗不嬲弱智

班49000想點......?

第2個留言咁正評 班狗真係冇腦架喎

串能到😂

香港正正需要樓主呢啲咁敢言既人

咁搶口
幾時輪到樓主全家空難？

開post話自己隊波空難係咩境界

佢d屋企人無辜㗎
死就死佢一個算啦

On9 = 假利真獌

樓主好波

曼聯迷真係弱智
係咪都話人係利
比少少腦啦

on9當有趣

推?

推

第1頁d獌狗
起底都唔㩒下就喺到吠

獌狗話係猁就係猁啦
ON9=假曼

總之曼聯就係高質
On9=利迷

平時笑就一齊笑
而家就玩割席
之前玩人型蜈蚣玩得咁開心

割左席=假利

公道講句 你屌佢係on9反曼咪得
第一頁成班傻曼屈人係利 要利硬食？
(我唔肯定樓主係咩迷）

樓主=阿迷

樓主真人弱智

中國出副選都踢得贏呢2隊垃圾啦

搞到今晚車鏝大戰都好似冇人理 慘

正topic

咁咪證明你連起底都唔識

無開過狗顛post唔計

狗竇

條撚樣開親抽曼post 時 成班痢狗入去吠就好地地
而家勢色唔對又唔敢抽
醒目啦

狗隊 對 希素暴徒隊

利迷做野唔洗你教

唔見得曼狗識

牙bee

g

利迷又話推呢個

咁仆街都有人笑
證明獌迷幾黑人憎
呢句學你講

你指ddd叫樓豬死全家

睇下正負皮同留言都知
樓豬畀人笑多過獌狗畀人笑喎

呢句野係岩？
正負皮一定係岩？
學佢咁講曼狗比人笑空難係咪因為你地太黑人憎呀

喂喂喂做咩cut左comment個正負評數

你200鳩幾個呀得未
用返呢句野比你

吊你老尾死痢狗整傷我地靴里拉

你係利狗喎

除左留言同正負皮
請問仲有咩方法可以睇邊個被大多數嘅人笑

抽水都斯斯縮縮

推呢個

費sir來睇波

入廠通波波

新Post LM

垃圾猁狗唔夠人講就係度咒費格遜
收閪柒撚皮啦

熱烈祝賀利物浦再次登上英超寶座

肉酸過肉酸

講咩

死獌狗連球迷一齊空難死

爆

邊個考古

25

@98

咪串98啦

獌狗仔

Sorry 7左唔好推

@撚夠未

咪推

你返黎咪唔@